多戲幫我推post既人

因為我近日都忙住幾十億上落既business
有人幫我推真係幫左好大忙

分啲比我

Ok

訓撚醒未呀字都打錯

唔講我都睇唔到

錫錫 （大大淡

不用客氣